[突發] 今日有手足喺灣仔執到隻好似未見過既催淚彈

得嗰位手足有影相
推到佢見到得唔得
佢影低咗 之後話會擺上黎
嗰隻催淚彈 唔係㘣餅型 唔係罐型
係長條型
今日又見到話有隻新既催淚彈
有手足吸到 有豬嘴都咳到出血
推到嗰位手足見到得唔得
佢影完相 就有狗追 我影唔到
幫手推到位手足見到

推

幫手推
得佢有影低

嘔血

係！

出血張相有人話假

出血唔一定亾假 但唔會因爲催淚彈

應該係中彈
一面60926甩左

假唔假都好
催淚彈
我見過得槍射出黎既圓餅形
同埋手投式既罐形
未見過長條形既彈

呢張相唔係咳出血事
係布袋彈打中
話咳出血係段字

催涙彈圖都冇張 點討論

那好多既係胡椒水
我發夢同個fd隻腳中
d水花又彈
條頸又中
會那個幾鐘都未消痛

有無睇字
我咪話要推到佢入黎放相
得佢有影

推
手足等你入

唔沖唔會消痛
快拎鹼液捽

翻到屋企要沖到
d水用鹽水係沖唔走
消唔到痛

長條形
我真係未見過
手指咁上下既size
有無人見過呀？
如果有
證明唔係新野

咁應該係比水彈到

應該係
係要過個幾鐘先無事

有見倒呢個豬嘴 望倒果陣好心痛

推
呢個比人射中
我怕我見到嗰隻有劇毒
到時大家有豬嘴都死

推到

幫手推

推
個手足無上黎
我就搵日翻草叢睇下有無留喺到

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

推到有圖

無既話我試下去翻搵
應該無唔見既
我記得無手足執走

一早見過 長條型 頭尾出煙

唔係嗰隻黎
我見過唔係嗰隻

唔係嗰隻黎